金正恩聽日內死我立即食欣宜啲屎

死👍
無事

有無問過欣宜

反正最後走數 是但啦

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

你話食就食呀 排隊排到尖沙咀碼頭都未輪到你啦

欣宜都唔屙屎嘅

想知有咩途徑可以獲得欣宜啲屎

屌你老母呃屎食
欣宜啲屎應該幾重油花味

欣宜啲屎你話食就有得食？

屌 正想入黎講呢句

邊個欣宜呀，劉欣宜同鄭欣宜差好遠喎

Viu TV 行山個兩個恩宜

推

金正恩 明日香